（iq題求秒）邊個歌手唔會掛住人

同點解？
5頁後開估

邊個歌手

秒

屌你老母

無人玩？

陳奕迅 一絲不掛

容祖兒 沒有胸掛念你

畏思